得罪講句，其實有咩好bin 姐，唔講以為加泰集會一世只可以舉行一次，機不可失咁款

再搞個撐全世界人權自由集會有幾難？過左人權法之後再搞個撐加泰集會有幾難？
香港算係咁啦
你睇下其他民主國家有邊個係有人主動搞撐加泰集會姐？

雖然會影響同西班牙既關係，但如果你敢係自己香港自己救條線搞得好好睇睇，升級到玩死亡筆記刺殺政要呢個lv, 又洗咩怕傷害西班牙人民感情姐

Bin緊你地話手足係狗
郁下就屈人係鬼係五毛
又唔識咩係普世價值
連自己運動既初心都唔記得
奶美奶到同支那劣種基因一模一撚樣
又撚容易分化 又撚容易比人帶風

Btw 嘈夠了 不推文